printer會自動開機印野?

[img

岩先番屋企無啦啦聽到個printer自己開機print野，開頭以為隔離屋連錯左，點知所左兩張呢啲野出黎。想問係咪正常?

熄左佢

係

有冇揸緊個信念?

我真係熄左

想知點解

我已經熄左啦 部機自己開 唔關我事架

就新年啦 唔好開依啲玩笑啦

呢個係消耗你墨水嘅一個方法

我部舊款brother 間唔中會自動開機清墨咀
有時半夜係度嘈

新款就開左機先會清

\l/

總有一瓣喺咗近

留意下會唔會有陰影 張紙會唔會有其他字